一人n個分左手要活得比ex好嘅方法

做佢一鑊甘

上莊住hall俾仔圍 日日update status 營造好忙好充實既現象

咁叫扮活得好咋wo

一副關你撚事既樣子

點做先

唔好格硬諗自然活得好

放底佢 識第二條更新質既女
裝備下自已 練大隻 學新野

Block曬佢d野 學多d野增值下自己 打扮下 自然就會比佢好

你個名...睇黎經驗豐富

我都戴過 其實最緊要放低佢啫

唔好諗住要活得比佢好囉🤗

當你唔會再諗「點樣活得比佢好」繼續過自己生活既時候 你已經做到

分手之後有男神出現
就無 「過得比佢好」既念頭出現
啱啱分手頭一星期會咁諗 之後無
其實唔需要將你同佢既生活比較
最緊要係你自己知道分開係好事

我而家有新目標男神出現
感覺已經很幸福

一夫多妻

濫

跑步 行山 早瞓 執下自己嘅樣

agger

諗起佢個陣冇任何辛苦既感覺

當然啦 但一開頭始終要有呢種想法做寄托既